其實好多巴打只係叫大家冷靜一下,怕大暴走失誤,但就大量acc煽風點火咩都裝修又話帶風

邊 d真心邊d煽風點火希望前線睇下

因為政府太無恥
一定用盡狗招影響外國勢力